中國式「手腕探熱」究竟準唔準確?

北京用手腕探熱
冬天手凍腳凍，真係探到體溫?

習近平新時代中國特色社會主義探熱法

形式主義，探咗當做咗

我見到都覺得怪

可能係佢哋無腦